恭喜！謝Sir 將會被列入制裁名單

恭喜謝 sir

有請小鳳姐

---------------------分隔線----------------------------
唔好意思 深夜推PO

(警世意味) 行動PO 去左邊度

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

小鳳姐

小鳳姐有請

google翻譯
國會通過了《人權/民主法》第1條。 在總統簽署之後，行政部門必須決定制裁。 我已經為此辯護。 做出決定後，應根據證據再次審核誰。 Tse可能很幸運/有機會參加，但是對於法治而言是可以的。

點可以漏左江狗?

快撚啲 等唔切

好似唔係咁解？

希望真係成功制裁

我真係恭喜你呀

人生高峰 畀美國點名

good

算唔算係fc左謝sir申請移民單嘢

The could be lucky gets in

入咗Solomon 制裁名單
佢到時會交出 再review
不過都值得可喜可賀

叻仔呀 謝蛇

講咁多大話！抵啦！

大灣區榮耀歸謝sir 恭喜曬
叫老婆仔女戒講abc啦
學定波棵麼科啦

中國大灣區有謝sir真係一大光榮

過到嘅話 係咪取消埋佢老婆張綠卡?

攬炒攬炒

美國夢碎了！

實review你啦謝sir

小熊維利應該多謝我地為佢留返隻狗

恭喜謝sir 你冇運行架啦 咪能念住走

不如我哋眾籌買個地方 立做中華香港

番大灣區喇！！好野

成家去大灣區搵光頭sir團聚 一齊做大灣區兒女 中國之光

哈哈！謝 Sir 唔知有無 follow Solomon Yue Twitter 呢？

屌你 標題黨?
只係could be 你睇埋前文後理啦 包埋前一兩個TWEET

生生世世共享大灣區榮耀

nice

我標題寫明將會啦。

推到謝狗永世留大灣區共榮圈

謝sir好野

快啲跟光頭蛇隊尾 失進大陸同胞懷抱啦

起佢老婆全名啦
佢老婆都要制呀
否則啲狗仔狗女
都申請到過美國

有請小鳳姐

連登仔 智救 謝sir一家

大家都深知 美國警察之恐怖
當有消息指出 謝sir 一家打算勇闖 險地之時

眾英雲集 及時出手 制止了他們
相信日後 謝sir 子孫 在大灣區享受時生活時
必然會感激 連登仔們 所作出的努力

齊來共享大灣區

所羅門的審判

唔一定會
Soloman twitter 講左謝狗係仆街，但係佢老婆無做啲乜
所以一人做事一人當，淨係會對準當事人

可能第時老婆入到美國藉 謝狗俾人制裁無得入
咁就好慘啦 無得一家團聚
鳩都謝埋 變咗謝鳩
一齊大灣區 共享攬炒囉

做中蟈人啦DLLM
得罪方丈仲想走

佢老婆仔女就未必。不過佢自己去唔到，唔通會留低老婆係美國俾人𨳒咩？

但我記得人權民主法案好似話加辣
要包埋直系屬喎

once u go black.........

可能老謝仲開心呢，傳聞佢有個靚靚阿二madam

瞓醒推一推
興奮到極至！翻大灣區啦

屌佢老婆可以去但仔女唔撚得呀
去大灣區啦要學普通話呀屌你
搞撚到香港而家成班中學生小學生講普通話我屌你老母

Solomon只係講緊影響唔到佢老婆之前既綠卡申請

俾第一大國點名 謝sir光宗耀祖

democratic process唔等於唔會reject

佢同光頭蛇邊個勁啲

香港需要你謝蛇

抵撚死呀哈哈

抵佢有今日

本來準備瞓, 睇到立即醒哂,
治瘉
落街跑個步, 食個炒旦丁賀一賀先

其實有無包家人?

恭喜謝蛇！！

無意潑冷水，但lucky/ gets in 意思係距可能好彩（無名）又或者榜上有名啊

抵L死

所羅門

就算佢同佢老婆無follow
佢老婆個細佬都應該有啦

中國人民：不能給謝sir走

希望佢唔係鳩up
但可唔可以連佢啲仔女老婆一家直屬既都制裁埋

size=6]移民丫喇你條仆街[[/size=6]

可以包 但佢老婆冇參與剝奪香港人權所以唔制裁
但萬一之後佢老婆直接或間接幫到佢老公 例如金錢上來往
都可以即刻有理由去制裁埋佢老婆

好jealous啊上到國際舞台

恭喜 得嘗所願 得嘗所願 得嘗所望

大灣區離不開 謝sir

你班外國勢力憑咩同我地搶謝sir
恭喜謝蛇回歸祖國 70年不變

多謝Gphone外交官

即刻cancel咗張卡啦

賣港買得咁開心呀啦

謝SIR報應系列
- 在大灣區等戴綠帽
- 在大灣區等送中
- 在大灣區無仔送終
- 在大灣區睇老婆, 仔女冚家剷
諗起都打尿震......爽

正

移民大計夢碎

希望全家一齊

恭喜謝振中
佢可以番支那振中
屌你老母謝振中

可唔可以叫記者4點嗰時訪問佢既心情

係佢全家都要制裁
制佢老母

could be = 將會 ???

共享大灣區榮耀啦

唸住靜靜雞移民 結果又比人制裁
翻到狗屋都幾柒 上面又屌鳩你無loyalty
班細又會屌鳩你有穫就我孭

其實向immi report佢老公係恐怖份子我覺得會有影響。

恭喜

鄭sir 到時就要留係大灣區睇住老婆係美國比人屌

恭喜謝蓄牲共享大灣區榮耀

推

開心到唔知講咩好

生生世世享大灣區榮耀

謝sir威水啦屌你老母，幾多人想出名都恨唔到，仲要畀共和黨大佬提名

唔撚好俾佢移民！

想走？

講咩到時丫
宜家佢老婆日日比洋腸屌佢都唔知啦
恭喜謝sir喜迎混血兒

恭賀謝sir

賀一賀佢

可唔可以叫個記者問下謝sir有咩感受

愛蟈應學揸槍光頭咁送仔女返大陸讀書

謝蛇:「其實我想飛咗件黃面婆好耐㗎喇，呢鑊仲唔輪到我冚家產？」

Gratz

送乾淨個頭戴綠帽囉睇人冚家產最開心

老婆食黑肉腸, 謝蛇食北菇雞

抵撚死啦，受啦狗閪

世世代代做中國人啦呀蛇

Er sir: 繼續一齊開記者會

大灣區榮耀

yo 我常常以為他叫三文鱼

叫唔到UBER啦, 叫滴滴啦

唔洗咁煩 全港3萬黑警無一避免

絕對支持 諗下都興奮

謝蛇ho ball
腥港需要你牙

佢入硬架啦

想移民吖嗱, 推埋去wechat, 實俾大陸人鬧佢賣國賊, 令佢兩邊不是人

恭喜哂

Sir ,no way!

做港共走狗做得你咁撚開心呀拿
恥笑開始

如果佢冇資產又冇仔女喺果邊又唔會去美國嘅話制裁啲咩

人地準備舉家移民美國呀
依家夢碎了

咁除咗講恭喜都唔知講咩好

快啲通過人權法啦!

同光頭sir仔女做同學仔

除左恭喜都唔知仲可以講乜

賤人出賣完香港人拍下屎忽就想走？

報應

日日講大話， 製造 Fake News

惡有惡報。

謝Sir你就好啦。

美國最絕係，入得名單既，幾時郁你都得，就算乜都唔做，謝sir都未必敢長住美國

有人唔做就去做共產黨走狗既後果

謝犬，大灣區任簡，想守邊度

移民去大灣區啦傻閪

恭喜謝sir

d狗重視自己d犬兒，佢老婆有沒得去唔重要，重要佢d犬兒無

咁有幸被美國議員點名 指名道姓
綠卡凍過凍撚水，可喜可賀

謝蛇

恭喜謝sir可以同光頭佬一齊移民番深圳

人地老婆仔女係美國，謝sir到時拎正牌番大灣區食大灣雞啦

congrats

可以學光頭佬咁，回大灣區發展了，恭喜

謝太大把黑洋腸食

番來吧孩子

報應話黎於黎

可以留係香港了

照批visa 一入境即拉

每日出黎講歪理係有報應架！

咁我地係咪照可以繼續做

正呀，死全家

唔好咁老定
一陣過唔到人權法
又制裁唔到
會7到仆街
人地士氣倍增

挽留

光復香港

齊鼓掌

俾共和黨大佬點名，有晒face

大灣區歡迎謝sir

記者會問下佢

吳幸美tone：謝蛇，你有幸入到所羅門嘅全港最幸運名單喎，有咩感受

一齊建設大灣區

香港警察終於揚威海外

謝sir，係時候返屋企啦香港人需要你

想睇下佢今日開記者會個樣

老婆仔女跟鬼佬走都可以

唔支持人權 唔支持民主
點比美藉你？好荒唐

咁快手

Very good

我有預感佢老婆會同佢離婚
對仔女就唔知點喇
謝狗到時就同光頭狗留喺東莞叫雞囉

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

最近唯一略為開心嘅消息

If we burn, you burn with us 第一擊

可喜可賀

推俾謝sir睇

制裁黑警，一個都不能少

So lucky

佢隻狗乸同啲畜牲仔女點可以無份？

好想4點鐘問下謝狗咩感受

休假啦，仲有心情出黎？

皿恭喜晒

成日話制裁 制裁具體內容係咩?

等英國通過埋仲好

真心想知道哩個所羅門是誰？點解好似有d權威

恭喜 謝蛇 共享大灣區榮耀

謝sir好波

謝sir大灣區需要你

could be ，唔係 will be， 識唔識英文

係咪禍必及妻兒先

恭喜恭喜

恭喜晒

恭喜謝振中 你可以番大灣區振中了

Sir this way

我真係恭喜你啊

抵撚死啊謝sir!!

英文黎，佢撚睇得明

恭喜謝sir 可以成為大灣人

謝sir唔需要再唱外幣喇，唱哂人仔啦

係可能會

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

恭喜謝蛇 諗起都興奮

同光頭sir 互射

意思係由行政部門決定 佢控制唔到

可能有可能無

之前有傳佢有兩頭住家，佢老婆仔女去，佢去唔到的話仲益佢呀！
要佢老婆仔女都去唔到

831

狗乸白坐移民監了

陰功囉
堂堂高級警司
要同員佐級光頭蛇一齊共享大媽區榮耀
依家係康怡屋企肯定揼曬心口

恭喜謝蛇可以世世代代見證同享受大灣區榮耀

分開異地無問題 謝sir 用wechat可以同佢地聯絡

冇仔女送終

謝sir知道左塊面會有幾西

Lie 人 King

推埋佢上微博

佢老婆好似為移民不惜坐移民監

好心你班人明知solomon唔支持攪9屋企人就咪再講family member

通常比美國制裁的人一查家宅都會dq埋的
特別已經郁緊綠卡班人

繼續努力 仲有鄧sir個d都要無一幸免

想佢一家係大灣區團聚

基本上一制裁謝廢中, 謝廢中係唔可能話家庭團聚去到美國

而既然美國已經知, 條友老婆張綠卡都可能小產
美國政治形象行先, 有d野不能公開講

聽聞美國歧視風氣好嚴重
去到美國俾美國人話yellow object就唔好喇

學定普通話

共享大灣區榮耀

一哥二哥呢？

好似唔係咁解wor

Good news

謝sir知太多秘密喇，又唔係講普通話自己人，過唔到美國=俾人軟禁大灣區/被自殺。肛蛇同其他有份出現嘅狗高層都準備變condom喇，仲唔識死有美國唔奶奶中共呀嗱

只要證明謝太無意長留美帝，佢綠卡一樣凍過水。特別係如果佢拎conditional green card。癲佬總統對兄弟姊妹移民睇得好緊。

推

順便隔離有post send去移民處 有埋email template

謝振中條撚樣想舉家移民去美國
大家幫幫手 搭車時send email
做野啦香港人

射左 佢好兄分四眼仔呢

好波

抵啦

有無英文好既巴打可以send埋電郵去移民局令到佢老婆都留埋係香港
你知禍必及家人嘛
尤其佢老公屠殺香港市民

老婆可以得閒去美國搵洋腸3P喇

小鳳姐出場

congratulations once again

其實一切都係謝蛇自己爭取既
大家講咗幾個月
而加先如夢初醒？

老公喺大灣ot，老婆喺美國3p
可喜可賀

返大灣區lu

恭喜您

但是還有党呀
快D一齊共享大灣區榮耀

要佢含家列入先岩

佢老婆嬲到標屎

阿謝光宗耀祖啦，個名有機會去到第一大國元首面前

lucky

下個都你啦
江蛇

push

恭喜
四點唔知佢仲出唔出黎

今日記者會有野問了

有請小凰姐

留大灣區la

恭喜謝狗獲寵

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

太感動 愛國謝sir 可以永遠留在大灣區

哈哈哈哈哈

Push

得幾百tweet算點，你哋唔好咁懶

支持謝振中移民美國食樹皮

計全家定個人

恭喜謝先生

多行不義必自斃

佢成家係咪即時返香港冇得移民先？

記者今日記招問下議Sir咩心情

永世留係大灣區

好波！

恭喜謝sir 生生世世留係大灣區享福

推同問

講大話當食生菜丫拿

埋沒良心開咁多記者會癲倒是非咪以為冇報應！

謝sir 全家原來一早有叛國之心
多謝美國比佢留低改過

到時老婆食洋腸

想移民美國但係上左制裁list.
真係好撚治愈。

重有篤灰紙㗎。有美燦做緊嘢喇。

希望所有國際學校都咪收佢仔女讀

謝蛇有福了 大灣區等緊你

GPHONE有料到做到野

益撚左佢搵北姑

Solomon Yue 真係我地嘅好朋友

其實就算唔篤佢，條仆街一定入選㗎喇

想知Solomon Yue有咩料？聽講佢唔係議員，咁係因為佢佢係共和黨好有影響力？

retweeted

其實佢講啲嘢冇需太信

恭喜謝sir世世代代做大灣區人

真係羨慕佢
得償所願

有請小鳳姐

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

世世代代都留係大灣區

除咗等香港民主人權法過然後推佢闔家上制裁list(aka 搵g phone 或所羅門魚），家下（即時）有兩樣嘢可以做
1. 反對謝sir 老婆嘅綠卡申請 （因謝sir 可以配偶身分申請）
2. 反對謝sir 嘅申請（如謝sir已入紙)

conditional green card 要review 轉permanent。喺狂人總統揸庄下，家下有啲衣郁都唔使旨意可以續到。

雖然可能有啲難度，有巴/絲打已經做緊嘢。

唔好比佢啲仔女去到

有冇人上微博煲大佢
光頭sir就返大灣區一家團聚
謝sir就做賣國賊 傷害14億細胞...啊同胞感情ar

有冇聽過殺一驚百

禍必及妻兒

同鳩頭sir做鄰居

將會就打哂飛機
制裁埋咪要上街慶祝?

若然佢老婆仔女去到
他日都可以用人道理由（例：家庭團聚）申請埋謝蛇過去
一定要冚家制裁

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會今日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

呢啲真係要持久長期作戰

係14億支那人當中突圍而出，被美國佬點名，何其幸哉，小朋友讀近代中史都有機會見到佢抗美事蹟

謝蛇 恭喜曬
留返大灣區喇

唔包都幾好呀
一個係美國
一個係大灣區
生生世世骨肉分離

其實佢老婆有綠卡呢個個消息真定假
我搵唔返嗰個消息人士嘅post

謝sir被美國政府睇中
係謝sir成家的榮耀

小鳯姐

謝sir可以一家團聚於大灣啦, 好感動

今日開唔開狗會啊 想睇佢臉色

個list 仲有好長

世世代代留係大灣區啦 謝蛇

個女讀完St Paul Convent之後返大灣區升學

全民狂賀！恭喜謝狗

下個葛佩帆
係rthk千禧年代 大話連篇 淨係抹黑

我都支持加佢入去

移民sir呢？ 點可以唔用

開心

離開文革時期離開中國真係一世人最幸運既事

其實我最想江sir死
屌你老母好撚憎佢

呢條鞋抽仔仲黑人憎過謝狗

謝蛇成世人都未試過咁威，呢鑊真係光宗耀祖，謝蛇要唔要擺返幾百圍慶功宴

大灣區歡迎你一家人祖宗十八代

謝狗一齊留係大灣區啦

除左唔俾佢移民，可否凍結埋佢果邊資產

幾時制裁埋汪狗

個名單好正lucky time get in

入咗名單會凍結資產

that's ok!

返大灣區過世啦冚家產

做野

Could be lucky
有可能
唔係一定

唔好慶祝住
一齊揾謝蛇講大話既片俾solomon先啦

邊個叫我

緊急突發！召集每區嘅打工仔！！！

各位打工仔注意！！
唔可以只得中環友出去快閃！
要各區開花！！緊急突發！召集每區嘅打工仔！！！

吾止謝狗加入名單，應該全家都要，等佢哋留喺大灣區

Sir this way

好想睇謝狗記招個衰樣

江狗，余狗，李狗

我真係好撚興奮呀

恭喜謝sir永遠共享大中華榮耀

人地都仲可以去歐洲

Congratz

恭喜 謝Sir

繼續send 去邊個國家 照send

歡迎擁抱大灣區

This way sir!

當200萬人話呢個人可能會影響國家安全...而美國又帶頭推動，你話歐洲其他移民局會點做？

佢講嘢囂撚到

比人搵到佢老母移緊去美國真係好撚柒

除左恭喜我都唔知講咩好

謝sir可以堂堂正正做大灣區公民了

有冇人起到條江狗底

佢個樣仆街過謝SIR勁多

好羨慕呀 .......

佢係賤撚過 班口賤到痴線

邊個交到江狗資料 邊個可以被放過

終於有樣值得開心

笑撚死

Facebook 有人幫手draft左email report US唔好俾佢移民，手足請做野

‘Could be’ 未confirm實架各位手足！大定要繼續追擊！

Congrats~

搵下佢老婆罪證 可能都發表唔少要殺示威者言論

謝sir 我真係恭喜你呀

老公累全家

江sir一撚樣

再次恭喜

好想快啲4點睇佢條柒頭bad 面

好多人睇錯!
未必加到佢入去!

因果

他還有中國夢

制裁佢一個?
唔係全家?依家係佢老婆搞移民WOR
點可以放過?

唔一定加到
但係已經入左考慮之列

點會只係本人

如果知道係佢老婆
咁可能用其他理由拒絕佢老婆
講就唔可以拒絕
你估美國唔驚共諜咩

抵啦，日日語言偽術助長警暴

謝狗

其實個solomon 大唔大粒？

可能遲下佢老婆同佢離婚 轉食洋腸

恭喜謝SIR

開心死人咩

可唔可以搵幸美問下謝蛇感受

謝sir
香港需要你呀
浩園留左位俾你訓

樓主認狗做SIR
一世為奴

恭喜謝sir！你中獎喇！

想走？留個老婆係個邊食洋腸囉

小鳳姐～

真係恭喜你呀！

恭喜謝sir共享大灣區榮耀

記者：對於美國將你列入制裁名單，請問謝sir有咩睇法？

恭喜曬

反黑李桂華呢....條仆街就係搵黑社會打人條友

除左恭喜我諗唔其他

仲有佢老婆，未攬炒成功

所羅門的惡夢 賈圖

謝sir就好啦 可以分享大灣區榮耀

有問題想問
入左制裁名單啦 係制裁佢本人定全家？

警謊 平時4點鐘 好撚型嫁 謝蛇 唔好撚同我龜縮呀你

留名睇四點 謝 恐怖分子 塊面黑過黑人

謝蛇可以留係大灣區共享榮耀

4點鐘問下佢有乜感想

原PO得千幾LIKE快D去TWI原PO LIKE返人啦

全家

佢答你，阿媽，我得左啦

抵撚死

If we burn, you burn with us.

Send it to CIA & Homeland Security, Suspect of spying

阿叻召喚

別讓謝振中跑掉

唔好咁啦你地！
除左謝蛇，仲有邊個！

呢一分鐘，我未查清楚咩事
但移民一定合理合法

謝sir睇唔睇得明英文呀

要個仆街一世係大灣做奴隸

恭喜謝狗入籍大灣區

變左老公ot 老婆食洋腸

唔係一制裁就成家人咩 佢老婆竟然冇事

謝SIR 快啲跑去美國領事館尋求政治庇護

拎番張綠卡出黎

恭喜晒成功進入光榮表揚名單

哈囉 謝sir 我地準時四點見

佢都係番大灣區啦

所羅門的噩夢

小頭目

去到又點？
制裁既嚴重性係會搞到你冇得用銀行 歐洲邊間銀行同美國冇業務來往？
去撚到歐洲 信用卡冇得你用 銀行冇得你用 你咪學大陸人咁 用個行李箱一車一車銀紙咁運過去 做咩都只能比現金囉

歐洲咁多野玩自動化 冇銀行冇信用卡大把野做唔撚到 到時住都住得你唔開心

返鄉下開班授課
《如何面不紅，耳不赤，狡辯，睜大眼講大話》

我真係恭喜你

俾幾舊水啲墨仔黑人已經搞掂喇

謝蛇咁快就進入美國議員視線之內，驢蛇會好妒忌

其實直系親屬都一定制裁囉

制佢老母

4點問下謝sir 有乜感想

謝sir 應該好開心可以正式返大灣區發展

應該放佢老婆去，日日比洋腸屌。
佢就大灣區食大陸妹👍🏻

一定要佢兒女去唔到先有效，依種仆街最驚自己兒女留係香港比人清算

共享大灣區榮光

佢家人冇影響?

恭喜哂 謝蛇

Solomon好波

祝謝sir一家大細起大灣區一齊團聚

精英當然要番去大灣區建設

上大灣啦

謝sir威啦，享受到同高級港共官員同保皇立法狗嘅待遇，不過其他黑警唔駛眼紅謝sir，你哋好快都會一樣，生生世世都享受中国人榮耀

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

取消唔到先好

可以名正言順割蓆，食洋腸

#Kill#

謝狗可以擁抱大灣區了

可唔可以叫記者4點鐘問佢點睇

散仔們 睇下你地個大sir掉低你地喎

除咗恭喜我冇嘢好講

要成家去唔到.因為有一個去到佢以後都有機申請過去.

想走？屌你老母啦

老老豆豆.大灣區一定會發展得好好 上去做警官又多油水

波棵麼科

重點係evidence 呀

尼姣!!

得罪方丈想走?

大灣區熱烈歡迎

謝蛇可以叫定老婆去第二到坐移民監

幫中共做完陰質嘢想走？

其實係咪應該將謝SIR 想走呢個消息傳返大陸 咁唔愛國

制裁佢全家啦 謝sir老婆點可以唔留返係大灣區共享榮耀呀

謝狗呢鋪威啦
盧狗鄧狗麥狗個堆都未畀人點名
但你成為警犬第一人

推到呀謝狗拿睇到～～～～～yeah！！！！

段野既意思係Solomon覺得程序太繁復，謝SIR有可能在制裁名單完成前申請成功

包埋屋企人？

如果屋企人無事既，咁班無number既狗都有機會無事

比個機會佢做返中國人

你还有党呀美滋滋的

離左婚佢仔女撫養權歸老母佢就可以繼續移民

丶

留在大灣區吧振中

American dream!!!

4點狗記招，有冇記者可以攞出嚟講，寸下佢

太撚開心

pish

Sir你老母咩

第一次咁期待四點狗隻記者會

謝犬係香港OT時 老婆係美國同3個黑人......

謝蛇幾時出信譴責Soloman?

小朋友讀完聖保羅男女之後

睇住其他小朋友出國讀書

佢哋就可以返支那生活

今日肯定閪撚晒

記者會個d都要

哎喲喲老婆獨自食洋腸 綠帽謝蛇就要喺大灣區執屎

老婆仔女留美 自己成世大灣區

你老味咪諗住走得甩

求仁得仁

光頭佬真係去大灣區咪愛國囉

好呀 謝狗

真係恭喜曬

無得振美了

繼續震中

振

留翻去大灣區

幫謝sir在大灣區一家團聚

Er Er

推到江蛇都仆埋街

為咗移民
黑警為咗唔死全家梗係識假離婚啦

生生世世都係支那人

Lucky boy!!!!

成個警察部都要啦

小鳳姐!

振中 共享大灣區榮耀

有請小鳳姐希望真係要制裁佢

G持

謝sir 返大灣區 退休

可惜美國唔係中蟈，冇連坐法

留低隻狗
但佢本人要走去美國先

呢頭友信唔信得過架

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳

Thanks Mr. Yue

謝蛇依D小人物都有得獲美國認證為愛國人士, 真心葡萄

謝SIR 可以安心做大灣區人.